邊啲黨鐵站最多廢老出沒

深水埗 黃大仙呢兩個肯定冇得輸

不過比例上應該係車公廟 繁忙時間人影都唔多隻 上落車嘅＞90%廢老級